林奠去唔到日本！！！

釣魚台呢？

屋企人可以去呢

中國地大物博，夠佢玩啦

六眼一定會跟美國制裁令

希望佢地屋企人有同等福利

大灣區好失禮咩？